{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003601",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "오로라마카롱"
    },
    "text": "オーロラマカロン&ケーキは小さな店でマカロンと生の果物ケーキを作っています。 いつも良い材料で作り出しています。 営業時間は土曜日から日曜日まで11:00から19:00までで、毎週月曜日は休みです。 マカロンは売り切れた場合、早期締め切りになることがあります。 メニューにはシャインマスキャット生クリームケーキ1号が45,000ウォン、ブルーベリーケーキ1号が42,000ウォン、彫刻盛りケーキが42,000ウォン、マンゴー爆弾ケーキ1号が45,000ウォンがあり、エスプレッソは2,500ウォン は3,500ウォン、カプチーノは3,500ウォン、カフェモカは4,000ウォン、キャラメルマキアまたは4,500ウォン、マカロンは3,000ウォン、バニララテは4,000ウォン、6個箱は18,000ウォン、12個3,6000ウォン。 オーロラのマカロンとケーキを召し上がって幸せな一日になってほしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキはどんな商品を取り扱っていますか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキはマカロンと生の果物ケーキを取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキの営業時間はいつですか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキの営業時間は土曜日から日曜日までの11:00から19:00です。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキは定休日があるのでしょうか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキは毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "マカロンが売り切れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "マカロンが売り切れた場合、早期締め切りになることがあります。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキのメニューにはシャインマスキャット生クリームケーキ1号、ブルーベリーケーキ1号、彫刻盛りケーキ、マンゴー爆弾ケーキ1号などがあります。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキのエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキのエスプレッソの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキのカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキのカプチーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキのキャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキのキャラメルマキアートの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキのマカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキのマカロンの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキのバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキのバニララテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキのマカロンの箱の価格はいくらですか？",
            "answer": "オーロラマカロン&ケーキのマカロンの6個箱は18,000ウォン、12個箱は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロラマカロン&ケーキを食べて幸せな一日になることができますか？",
            "answer": "はい、オーロラマカロン&ケーキを召し上がって幸せな一日になることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 596
    }
}